今日跌爛左玻璃杯 有感而發

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照
這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音
原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

補番圖

大文身

點解我會入咗嚟

我好內疚

我應該點做 依家我處理緊佢後事 諗住下星期辦個喪禮

食緊洪瑞珍 不了

我好傷心 好似身體冇左一部份咁

邊個送比妳

無左邊部份 借住比你啦

食麵包

total lost

Econ

我冇食慾

積下口德啦

佢個名係咪打錯字

Sorry

唔知第幾次睇
但我依家傷心緊

On9
打爛左個玻璃杯打咁多字
耿笑開始

大文豪

恥？

恥耿恥耿恥耿恥恥恥耿耿耿恥恥恥耿耿

出返去啦 人少少

做咩起我花名

悶

幫我個杯默哀

食緊薯片呀

屌 你真係無處不在

點解要負皮 積下口德啦你地

唔歡迎我？

幫妳正皮返

ok 歡迎

一正皮一祝福

我走

祝福我搵到工

我又要搵到工

我都係

妳個名係咪打錯字

特登㗎

唔信

你幾時grad?

人靠衣裝

今年grad左

我上年grad咗

Ive

低調

即係啱啱grad

佢廢咗3個月

妳好靚？

點答你好

相

係啦

點解關我事嘅

上咗熱門

幫我個手杯默哀呀

做咩抄我？

面對鏡子常自怨？

不了

想欣賞下你個紋身

比啲尊重好喎

自爆

巧

唔係咁好嘅

What

冇圖呀 冇呀!!!

Hello 無圖

聽日interview?

唔係

好唔尊重我個杯 不過ok

做咩

喉嚨痛

咩

水杯呀水杯

瞓不到

唔瞓

碎了就是碎了

負皮果啲應該係唔like我

又講經？

碎了的玻璃杯

就像你我受歲月摧殘的感情

回不到去 不能復始

過去的就讓它過去

樓上叫春

叫完啦

咁快